PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 翼 打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 翼 打比賽

開波時間 2230-0130

翼 - 具突破能力 得分手

常上線 有咪 有心打 配合度高 不新手

psn hugohui10

lm

.